珍寶電腦買野會不會中伏？

珍寶電腦買野會不會中伏？

有無師兄知

買過1070 7700k
正常

JUMBO都伏既話咁腦場無白店了

理論上無事

但係邊度買都要自己check 清楚

4大之一 明碼實價

今年年中
買過R7 1700 ,rm650x
暫時正常

因為一陣上去買 mon 打去問，佢金雞又無得試

又得番一件怕中伏

砌左成部機，用左半年冇事
1060+i5 7500

On9仔去邊間砌都係水魚

買Mon only

咁咪搵間有得試,點解一定要jumbo

第一次砌機搵佢 , 用左7/8年
第二次砌機搵佢 , GTX 7系列果代用到依家
第三次砌機搵佢 , 用左年幾 , 無事 , 不過今次佢俾我個MB個盒好殘

係佢度買件砌過兩次機，砌機黎講真係最平
佢個網有得check價錢
未試過有問題唔知售後服務點

因為珍寶平d ， 比正常平$300-$500

首先多謝各師兄解答

第一次係珍寶買mon ， 純經驗分享

1. 如上圖 ，張單寫巳撿查和無寫包幾多年保養
（其實無得試mon)

2. 無七日內包換新， 有問題叫我直接搵原產dell

3. 已開箱使用，暫時無問題

4. 為一優點比出面平

珍寶明碼實價 最放心

水貨同行貨都有賣，要問左先清楚

睇連登
1次屌RYZEN係水貨--最後豆返去睇係壞RAM
1次屌買料自組--最後係壞RAM

DELL其實直接上佢官方網站搵客服報價買好似係最平 唔計清舊貨

上dell 官綱 標價$5300 ， 再平極都係差1-200左右

同埋我想買現貨， 直接領返屋企裝

暫時使用無問題

不過張單寫巳檢查 ，其實我無撿過

有大問題，就風險好大

買茫
深水成車任屌